美國封殺tiktok,港共封殺蘋果

中共封殺YouTube ，google

唔公平，應該一果換一果